[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (68) 森林蛋邊度有？劈樹有

1001開post時希望可以copy埋置頂

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 [img]https://i.ytimg.com/vi/rEB1vlAiVxE/hqdefault.jpg[/img] [u][/u] 影片播放中 播放影片失敗 http://www.youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan設計QR code，同埋連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣一日又一日咁進化。一日玩一陣又得，一日chur(十)幾個鐘又得，最緊要啱自己play style。預左你玩幾年架啦。

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野，____？
Ａ：起左商店先。

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成嘅物品摸完都買唔到。

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人。

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R。

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來。

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信。

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加。(有錯請指正)

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友。

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執。

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花。

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：合成好慢？
Ａ：狂㩒A可加速合成。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點。

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略。
Ａ：

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，方便轉成更高清pattern，搭上面一齊用效果更佳

設計無人島主題曲

4月1日-4月12日 - 復活節Event

4月尾 - Earth Day Event

賞櫻喇喂

繼續求賣蘿白

[活動起始]
兔子會出現在島上隨機一個地方

[復活節方程式獲得方式]
1. 兔子NPC對話 (第一天)
2. 村民主動打招呼給予
3. 海灘蛋瓶中信
4. 蛋汽球
5. 收集每種蛋各10-20個會自己想到每種蛋服裝各一套

[各種蛋獲得方式]
森林蛋：斧頭砍樹
魚兒蛋：釣魚(魚影M)
葉子蛋：樹上結果
飛天蛋：打氣球
岩石蛋：敲石頭
地面蛋：挖洞(化石那個)

[復活節4/12當天]
4/12在廣場和兔子對話會送復活節拱門方程式
如果有收集到全復活節DIY方程式並都合過一次
會先送蹦蹦不倒翁娃娃方程式
然後合出蹦蹦不倒翁娃娃後
和兔子對話會再送復活節棒方程式
另外4/12當天
1. 可以和兔子用蛋3顆換另外一種蛋1顆
2. 給兔子每種蛋各一顆可以換復活節籃子(可換無限次)

各種方程式懶人包
[復活節家具]
復活節拱門 (地面蛋x4+岩石蛋x4+葉子蛋x4+森林蛋x4+飛天蛋x4+魚兒蛋x4)
蹦蹦不倒娃娃 (地面蛋x4+岩石蛋x4+葉子蛋x4+森林蛋x4+飛天蛋x4+魚兒蛋x4)
復活節燈 (森林蛋x4)
復活節床鋪 (地面蛋x1+岩石蛋x1+葉子蛋x1+森林蛋x1+飛天蛋x1+魚兒蛋x1)
復活節凳子 (魚兒蛋x3)
復活節燈串 (地面蛋x1+岩石蛋x1+葉子蛋x1+森林蛋x1+飛天蛋x1+魚兒蛋x1)
復活節壁鐘 (飛天蛋x3)
復活節氣球A (地面蛋x1+葉子蛋x1+飛天蛋x1)
復活節梳妝台 (森林蛋x4)
復活節氣球B (岩石蛋x1+森林蛋x1+魚兒蛋x1)
復活節桌 (地面蛋x4)
復活節衣櫃 (岩石蛋x4)
復活節籃子 (每種蛋各1 4/12跟兔子換)
復活節壁紙 (地面蛋x2+岩石蛋x2+葉子蛋x2+森林蛋x2+飛天蛋x2+魚兒蛋x2)
復活節地板 (地面蛋x2+岩石蛋x2+葉子蛋x2+森林蛋x2+飛天蛋x2+魚兒蛋x2)
復活節地毯 (地面蛋x1+岩石蛋x1+葉子蛋x1+森林蛋x1+飛天蛋x1+魚兒蛋x1)
復活節花圈 (地面蛋x1+岩石蛋x1+葉子蛋x1+森林蛋x1+飛天蛋x1+魚兒蛋x1)
復活節柵欄 (地面蛋x1+岩石蛋x1+葉子蛋x1+森林蛋x1+飛天蛋x1+魚兒蛋x1)

[復活節服裝]
復活節花冠 (地面蛋x1+岩石蛋x1+葉子蛋x1+森林蛋x1+飛天蛋x1+魚兒蛋x1)
復活節包包 (地面蛋x1+岩石蛋x1+葉子蛋x1+森林蛋x1+飛天蛋x1+魚兒蛋x1)
蛋派對帽 (地面蛋x2+岩石蛋x2+葉子蛋x2+森林蛋x2+飛天蛋x2+魚兒蛋x2)
蛋派對連身裙 (地面蛋x3+岩石蛋x3+葉子蛋x3+森林蛋x3+飛天蛋x3+魚兒蛋x3)
復活節棒 (蹦蹦不倒娃娃x1+星星碎片x3)
地面蛋殼 (地面蛋x2)
地面蛋衣服 (地面蛋x3)
地面蛋鞋子 (地面蛋x2)
岩石蛋殼 (岩石蛋x2)
岩石蛋衣服 (岩石蛋x3)
岩石蛋鞋子 (岩石蛋x2)
葉子蛋殼 (葉子蛋x2)
葉子蛋衣服 (葉子蛋x3)
葉子蛋鞋子 (葉子蛋x2)
森林蛋殼 (森林蛋x2)
森林蛋衣服 (森林蛋x3)
森林蛋鞋子 (森林蛋x2)
飛天蛋殼 (飛天蛋x2)
飛天蛋衣服 (飛天蛋x3)
飛天蛋鞋子 (飛天蛋x2)
魚兒蛋殼 (魚兒蛋x2)
魚兒蛋衣服 (魚兒蛋x3)
魚兒蛋鞋子 (魚兒蛋x2)

附帶櫻花季方程式懶人包
[櫻花樹素材]
櫻花花瓣 (北半球限定 用網子撈)

[櫻花季家具]
櫻花盆栽 (櫻花花瓣x6+硬木材x2+雜草x3+黏土x3)
櫻花樹枝 (櫻花花瓣x8+樹枝x4+黏土x5)
櫻花花瓣堆 (櫻花花瓣x5)
櫻花時鐘 (櫻花花瓣x5+鐵礦石x1)
石水盆～櫻花～ (石頭x10+櫻花花瓣x3)
櫻花樹牆 (櫻花花瓣x10+硬木材x5)
櫻花木牆 (櫻花花瓣x5+木材x10)
櫻花地毯 (櫻花花瓣x10+雜草x20) *中文翻錯 此處應為地板
粉紅色木地板 (櫻花花瓣x5+木材x10)
賞花組合 (櫻花花瓣x10)
賞花提燈 (櫻花花瓣x6+硬木材x4)

[櫻花季服裝]
櫻花雨傘 (櫻花花瓣x7)
櫻花側背包 (櫻花花瓣x6)
櫻花棒 (櫻花花瓣x3+星星碎片x3)

椰子樹易啲出蛋

是

nplm

好忙呀

好肝

忙咩呀 射汽球？

一般，唔算靚但都冇🦍咁柒

兩個68 去邊個

隻game又話休閒既

好多蛋

頭先隻袋鼠係咁同我講好癢 有啲野係佢身上彈彈下

原來佢生蚤

又多樣野比館長

this la

反轉猩猩成世高溫消毒
留多次名

冇留意你開左sor

要做釣魚任 但釣極都係蛋 想喊

一開始玩覺得猩猩好型 而家後悔了

同問 肝到呢

new post lau ming

繼續求高價大頭菜

依家覺得鱸魚好啲未

同求

不如大家報一報飛天蛋數

咩事

佢好慘

我已經好勤力買商店啲野 點解仲未升級
如果大手買一樣野 再賣番比佢
會唔會升到

我返緊工冇得玩 得個文字版睇你哋玩

紅眼症喎大佬

你影到！ 佢成日講講下野都會變紅眼

無TT過 仲係未有兔仔
想問下版本1.1.1a 係咪要入game先睇到

咁又唔會嘅

Geass

今朝一開機見到櫻花盛開好正

新手想問有冇人有拖鞋賣可以比我入島買
換咗套和服賞櫻但冇鞋著

12號前要儲齊
好肝

晚晚3 4點訓

套衫真係

cls 好恐怖呀
係咪所有企鵝都係咁

辛苦晒

入 game 畫面右上角

好似得佢會

買衫衫要今晚/聽日

我係粉紅色

求高價蘿蔔

離絲
隻士多啤梨提你
話要送啲比你食 驚你餓

都係森林蛋？

你方便再同我講就得

我都係，然後再按更新
都話已經係最新version

我一定要刷到佢返嚟

唔係我嗰隻十字眼好可愛

去外島遇到草莓

係自己島周圍行搵佢出黎

好想咬佢個鼻

日日由朝玩到晚

我係load game嗰陣先見到1.1.1a
嚇到個心離一離

召喚離絲

牛高馬大扮可愛

性格真係好好
又溫柔

我飛天蛋衫，藍色

唔准你咁話佢

Btw好唔鐘意人地話我啲動物樣衰
呢頭讚完佢可愛果頭有人係後面reply話佢樣衰是想點

新帖留名

d櫻花樹好靚 我琴日斬左一堆樹

好彩尋日搵到逃生門

DIY都無乜出過

改咗地區做香港就見到
之前原來一路set左美國

正，好多黑頭

可唔可以分享吓個網

想入黎買得唔得

yes

係今日呢啲日子先office升級
好想買機票出外島

有無人有桃同車厘子？想拎兩粒返自己自種 謝謝😊

情人眼裏出西施
但我個d真係普通樣可接受

佢岀唔到嚟㗎真係？

啲反應係咁兩極㗎喇 我同2p刷動物嗰陣都係咁
我話得意嗰啲佢話好柒
我話好醜嗰啲佢話得意 好神奇

好想要藍色

我啲DIY唔知點解仲係咁出竹葉

休閑，不過急，最緊要快

你有第幾隻？ 會唔會收養佢 想過嚟玩

咁多人set錯都有嘅變左常見問題

頭先係咪有巴打可以幫整櫻花袋

見佢咁可愛，即蕉佢做島友
點知原來係terminator

ching瘋狂射氣球?

無法證實
但我呢兩日真係冇見過佢

痴線
羅白第一日5x
之後一路跌
跌到而家37...

會唔會變0架

真係人夾人但都唔洗係我個thread後面話佢樣衰掛

隻隻都有特色
但有啲真係多過頭

你邊隻比人話樣衰 想睇下咩樣

我而家比呢個Post搞到記唔到反轉猩猩真名係咩

我有呢隻色同藍色

屙屎喺張櫈度

我唔想知呀.jpg

應該每種蛋都有一套衫鞋帽
而家有魚蛋,森林蛋,飛天蛋既diy

我都係 見人係豚皇個啲 打算狗衝 邀完先出紅眼

有記得過？
利申冇留意過佢真名 反轉猩猩食屎啦

點先出櫻花DIY

同村民傾緊計
就見到遠處同時有兩個氣球經過
隔離又有櫻花飄過
邊做得切好緊張
成日要望天

係右邊沙灘釣緊魚 一有氣球就見到

我燈塔都是呢隻色

問題係方程式都未有 儲咁多蛋用唔著

聽聲啦，有汽球就有風聲

佢紅色咗即係代表你係遞減型？

有呀

我就黎有幻聽 成日去到聽都覺得有風聲
係海邊又以為d海聲係風聲

先day1 活動，hea玩la
玩左陣都放低部機

sam sam

紅應該係每欄最高價

I know that feel

隻兔仔係咪人扮㗎同埋
後面有拉鏈
你行埋去佢先跳
你一走咗佢就停咗落嚟嘆氣

我都係

有無人知龍克斯係咪唔會留一日，留幾個鐘就會走？

玩到精神分裂

威威仲係度嘛

我會用外型比較特別形容佢

利申幫佢換左衫佢啲衣著品味嚇死人

又襯得幾靚

我啲傢俬本身都有聲
個風扇啲聲勁似

留到5 am重置

好可愛
有條尾fingfing下

我儲齊牆紙料喇絲打

都ok呀 應該點都唔算樣衰

依種先真係樣衰 仲要自戀格 好猥瑣

想問大頭菜如果改日子係咪會爛晒

隻野極奸 望實你 唔準人搞佢後面

新手琴日玩，係咪未有得劈樹嫁

自戀格果啲外形全部都好有性格

@哆啦A夢

多謝

要玩到有斧頭

你add咗我？ 我H字粉紅色 你俾你sw我

睇埋風向

比唔比佢住好呢

鐵斧先可以劈
如果要移走
可以食生果再用鏟鏟走

櫻花點執唔識

齊腳

用網捉

我懷疑係

執極蛋都無formula

要睇下佢係咪terminator

想問下喱數機啲怪獸啊燈塔啊係咪唔會轉色??

威威唔見左

好似未Add
8246 8062 4331 h字頭

紅係最高位

我個村民呀
勁可愛

唔會

點解玩咗5日 仲未出條梯嘅formula

最低15

版本係最新 係香港地區
但就係搵唔到隻復活兔

我都有佢

竹輪好味

我屌 射咗粒蛋落黎 卡係樹後邊
執極都執唔到 依家冇埋
復活欄啲蛋有排儲

村民話劈椰子樹易出蛋

你個島有蛋自然就會有兔
四圍跑搵下

彭花

起3間屋果時會有

佢個預測壞左

唉你隻隻都得意 我想del驚

我見個名都係第一時間諗食得

企鵝會起冰屋？

星期日訓過龍買到大頭菜冇

我有佢 送咗副眼鏡俾佢遮住 先好返少少

等我買返兩支彈弓傍身先

我唔覺

已經跑哂成個島

求加

我果度大頭菜419 有冇人要黎

琴日俞司廷今日龍克斯 攰死人

幾正阿，佢未見過真係樣衰

一係你入錯
一係動森有新formula計

我

小酒窩好似幾可愛

無殺氣重村民睇場

比人侵略點算

amiibo 卡歡迎你

反轉猩猩

Join 左 Switch online 但搵唔到人地啲島去參觀

Same here

我肯定無入錯

嚇親

因為佢個野係用舊版公式做

我懷疑係nook扮

23DD5

要有人開島先 search 到

26蚊一棵大頭菜

開左23DD5

日森

係

留名, 琴日岩岩入手開始玩
而家仲係得個爛9帳蓬
你地個D都好靚呀
btw, 開頭個兩隻動物係咪住一世架??

小酒窩好可愛架
成日臉紅

你做咩間房連地板都同我一模一樣

同問

琴日350放哂

有無人蘿蔔個價好高架宜加？

今日隻game好忙

唔知點解入埋星期三就預測唔到

明明今朝見到佢。佢而家消失左

夜晚係個地下放蛋

係度

開左啦巴打 23DD5

我搬左佢去島既邊沿諗住唔使見到佢 點知佢識過河 仲坐左係我屋企門口

邊個叫大家個妹都係同一個

公海 唔加密 gg了

我依家開
可以黎買
如果要巫女裝要寄比你 今日冇

多謝你，我會放低錢賺咁多

咁我轉

唔記得左加密

係呀已經有瘋狂射 有中過蛋又有禮物 點知仲係竹葉嘅DIY。。。

射左差唔多40個氣球 得一個櫻花系列

第一個露營客係未要硬食
好想踢走隻豚皇去

而家係個島既風向位cam實,一見波就衝埋去射

差一隻今日去捉埋先

抖一抖再開驚就呢個畫面

[black]反轉猩猩我頂你個肺
[/black]

回潮係咩意思

btw上面有巴打501開左島

OK 個post去得太快跟唔切

隻女河馬每句講完野都同我講佢好癢 可以點幫佢

你gg 唔知要睇幾耐過場

有沒橋或斜坡要集資

排隊

我用果個又ok wo, 雖然我都係信一半
見到有逃生門都放左先

入緊黎

企係海邊吹風位真係好忙

排隊 攞蘿蔔慢咗

係咪有虱

即係唔知點解冇save到好討厭個連線

我琴日都放左好多

我直頭跌落堆火度，燒咗

可以收少少手續費賺返筆

等埋！

開左啦
想買衫可以過黎
掛住機比你地買
煮野食先

Sorry 囉

coming

比你發現左

可以點幫佢 我送藥佢都無用

我！

笑左

佢原型係咪海賊王

拎個網拍佢

太真實鳥

應該趕烏雞先

好慘 但係笑咗

要唔要櫻花袋 同復活蛋皇冠

同意，每人入場費收返5000都賺到手軟

氣球出左個鈴鼓

出外島揀

有得揀，先至係老闆

雞好正喎聽日先有新動物，巧緊張

陣間試下 本身驚佢嬲豬

隨緣啦

有咩靚衫

排緊入去滿人

暫時出左3套衫鞋帽+其他傢俬

葉子蛋好似好難先有

嚟緊

我都跌咗幾次落水
btw 好似多咗氣球

想問點入你個島？

點解我今日有大頭菜買？
唔係星期日先有
係咪關剛剛起完商店事

今日有旗袍 羅馬衫

打完一個又一個

用可愛攻擊槍

巴打入到黎又賣到蘿蔔比返10萬你
答謝之恩

你日期錯？

咁多方程式點拎

有大頭菜賣咋

轉頭add你

哂張機票去人地島可以點賺錢

之後會出翻多啲

我唔想再捕氣球 我整埋賞花組合比你要唔要？

好呀
多謝

3set帽衫鞋係你搵夠一定數量既蛋會出
其他傢私都係射波出

tt撚自爆

你睇清楚自己個時間未定睇錯佢收個價？

河馬你都岩

已經唔想追氣球
一有啲聲就緊張

新手想問下， 而家個島有2 個user 玩（島主同島民），有無方法刪左島主資料，島民接手做島主？

我淋緊花
唔撚理佢

一聽到聲即刻向上望

執緊大頭菜，巴打等多我一陣

我嗰隻成日係我面前火影跑不過佢成日送嘢俾我

有無巴打幫幫手
我個島無復活節活動 無蛋無兔仔
ver 1.1.1

無改時間

慢慢啦 好似滿左

去劈樹先
見到係一般氣球先射

排緊入嚟，賣到會放底一成收益

無，del save重玩

咁多豬系既

今朝先同個呀婆買左200個

推好大壓力

話要起商戶要收集木梯鐵鑛..冇工具點搞

姐係只可以同人交換? 定去人地個島買?

我都係 仲要冇蛋

巴打可以去你個島賣大頭菜？

你時間錯

推佢落河

我都係咁
無得更新

嗯

地上蛋
點先可以拎多D
挖完就冇得再挖?

SWITCH個地區係唔係香港? 時間係唔係網絡更新?

爆哂人⋯

好慘 係咪有bug

係咪有會員先有

求加 8246 8062 4331 h字頭

因為隻豬好得意所以捉多兩隻
尋日遇到豬王

返去再睇下先，有冇得set返啱

開左最佳好友場 有駱駝 有時裝店
我出左街掛機 有需要 自便

唔好郁啲物件就得啦 唔該晒

你地玩Real time game之前可唔可以Check下主機時間

我都香港區喎
正常

試下close左game
禁加號檢查更新
再開game

我嗰隻成日拉埋其他動物係廣場舉啞鈴
我送過幾樣野比佢 佢都冇回過禮

櫻花DIY難出過復活DIY咁多

撞緊入黎，賣到會放低10萬

小偲好打意咁

Switch setting 地區改香港
入到Game就見到1.1.1a

復活DIY優先

我櫻花得個鐘

Dodo airline機師啲親戚

好可愛
同鄰居傾計佢仲會俾配方你

即係唔關剛剛起完商店事？我起好跟住講完野，行出去就見到個呀婆第一次買

冇TT又最新版本遇唔到嘅，應該係入過TT島過咗活動日期，冇㗎喇

如果改到TT撚上網會bam就好

睇下偷唔偷玩到先

想請問吓點解電話度朋友可能成日有紅點，但係禁入去乜嘢都冇？謝謝

求加 1079 9164 2809

痴線

打算搬哂D樹去同一個區

點先有咁多？

點解屋企搵唔到兔仔

排緊求加

我一個櫻花都冇

咁曳

好想黎 絲打咩島名

整左件衫應節 唔知有冇人識
btw櫻花牆紙換地板

庫啵島

要咩料

玩一年就有

復活節diy卡會重覆,啱啱一次過射左2個復活節壁鐘

Toheart2

櫻花真係好靚，我整左好多打卡位

游絲, 我而家總共有 4 隻色的地精 (粉紅、黑、黃、紅), 你呢??

有冇動森群交流吓 個個都玩到咁勁

交換

應該偷玩唔到

送衫比動物係咪會著?
驚送錯D柒衫比佢著上身

開緊場出去add fd會唔會有事嫁

櫻花樹應該整D.C.啦

重開game 未 係ver 1.1.1a

你咪同我地交流緊lor

今晚呀
你ok我再開一次

通知你有 fd online

好明顯老任知道平時丫叉好少人會爆
特登出多啲氣球消耗玩家

有無巴絲個島高價收大頭菜可以俾我賣啲？

放低咗頂帽係你門口, thx

ver 1.1.1a 啊
無就關game再開

開咗已經係最新版本

頂我都係咁

你入GAME主題畫面右上角寫咩版本?

我都係咁

好啦 睇下今晚得唔得

冇玩

老謀深算
老任係唔同啲

我係南半係咪無櫻花樹？

冇兔仔嚟我個島呀

1.1.1a

海邊30秒-1分鐘左右出一個

重開bor
有無撳home再撳x關閉軟件再開？
定係都唔得

最新版本係1.1.1 正常
Game入面右上角先會Show 1.1.1a

switch menu 個game data 1.1.1，一定會話你最新版本
但你入返game，畫面右上角會變做1.1.1a

我都係咁，改o左地區就ok了

10個櫻花花瓣

好靚

試過唔會
同埋滿八人後賣完唔好自己走，去機場坐低等齊七人（唔計島主）等島主撳減掣end session一次過踢晒人走，會快好多

試咗都唔得

Ok thx Ching 👍

即係要見到右上角係1.1.1a先得?
因為我check左地區同時間都無問題

係
要入到Game先知

如果搵唔到兔仔, 我自己就呢個步驟搵翻佢

熄 Game
重開機
Switch 地區改香港 (之前係日本)
Switch 連住網絡
入 Game
行幾步就見到兔仔

d櫻花diy超難有

咁應該無問題喎
唔知其他巴打, 我果隻兔係右下角海灘出沒

新手唔識挖礦
係咪好似上面挖三個洞對住石頭用剷挖？

1629-4781-7009
求加賣菜

有無鐘意睇波既巴打做個frd?

係啊，你開game 出標題叫你按A 個畫面，右上角會有game version，應該係1.1.1a

4383 7756 5014 求加

今日終於有龍克斯
賣晒啲狼蛛fat fat

我嗰隻係廣場前面

主機有得set跟網絡時間同步

今日學識左新技能
聽聲搵氣球

其實只要夠快狂磡就出7粒 唔洗挖洞

咁d葉子蛋點算

唔知好嬲定好笑之前有個錯到落緊雪

大頭菜創新高507

max唔係8粒咩?

照掛係樹上姐應該？

巴打開唔開島

let me in

其實琴晚開GAME已經1.1.1a 只不過未到5點隻兔未黎

櫻花recipe都係隨機學？

仲有冇位入

求入！

我開到2點05分關場 開fd 場

跟劇情玩就會齊腳
第六個打後就建10000蚊土地

我唔見有想喊 好後悔揀左南半

let me in too

入秋應該係秋葉

起好咗三間屋 出外島冇遇到過動物 冇邀請過動物黎住
點解琴日同今日大狸都宣傳有人搬入黎？
我想自己揀啊 一開局嗰兩隻已經好柒 依家四隻都好樣衰

係 如果你要8粒就挖個洞係你背隻 令你磡個下後退個animation少d
就夠快磡到8下

加左

唔知貼過未
櫻花鐘靚到癲咗

無呀 都係普通樹

熄game再開 就有了

秘訣就係連續掘，你一打空就掘唔晒咁多粒，啲洞嘅作用係卡住個人唔會後退

呢度咪就係動森群

連續有兩個氣球
射完一個之後支彈弓爛左

加左 h字頭 巴打係咪開咗朋友島

Thanks

想入

巴打可以閂閘先，等客人賣完之後轉番開放畀fd only

同埋其他巴打賣完去機場等齊七人，畀島主end session咁一齊走，唔好自私走浪費大家時間

未開 2點05先開

SW 0457 2369 7790 加我

有無巴絲打有日式風格嘅牆賣

加左，你確認左

所以要買多支傍身

返緊工我要今晚先開到
今晚搵我

冇搞個個時間，我再返去睇吓

呢隻game真係忙過返工
狼蛛還債炒大白菜
趕住釣遠東哲羅
而家又要搵蛋搵櫻花

原來係咁, 因為我唔挖洞狂鋤出唔到7粒, 誤會左

所以我隨身帶硬木 出過事

dont you dare taking a Rain (check) On Me

我入緊商店先見到有氣球, 即刻出商店個氣球已經冇左

朋友場開左啦

冇左遠東
可以做少樣

可以教我點拍手？？？

唔該巴打

想入 仲有無

加左朋友！

村民教
同村民傾多啲計

一塊櫻花都未捉到

我玩到好似卡關咁 我係咁釣魚同捉蟲比佢
但又冇新嘢起...

曼聯場紙啊

同啲村民傾多啲計 佢地會教你

一機2 ac，可唔可以轉居民代表？

我係ID名係i字頭

加左！等你再開
排緊隊入黎入極都入唔到

你第一/二日？想起博物館？捉夠5隻就得 之後等一日

加左巴打

是唔是要有會員先可以玩復活節更新？

咩階段 起咗啲咩？

想要!!! 但可唔可以今晚黎整

想要
要咩材料

我有個火車頭版本足球 同草地
但係出左街 要晏啲先玩到

唔是

唔是，冇online會員都玩得

入唔到既？

可以呀 咁我今晚先開場

其實真係有TT玩唔到活動？
唔見TT黨出聲

係 我都搵過呢個問題

我係捉櫻花衰過
依家帶兩個網

有冇巴絲 加我玩 。
SW-7900-1130-2348

頂
唔記得還星星比離絲

島名係咩

正入黎先

好多巴絲入緊等下啦ching

我博物館起咗了 間屋都升咗一次 好似要起商店 但啲材料點先快搵齊？？

開場？

好，長開？

仆島

有無人想要把櫻花遮
佢掉左兩個一模一樣既diy俾我

但係咁重覆同一句

今晚開 順便比眼絲賞櫻？

我想要忍者頭

黎左隻核突小丑羊
係咪可以係佢門口整柵欄唔俾佢出黎

好呀
唔該絲打

今日更新完咁好玩 你叫我聽日個test點算唔洗溫書了

入咗賣大頭菜島賣完等島主end session唔好自私走

晏啲啦 我要草地呀

想要但未諗到有咩可以交換

我加左你

我想要啦，咩材料？

準備起商店 同島兩個居民間屋仲大過我

盡量啦ching 人在公司 應該可以擺一邊 最多冇得玩

好想要呀

好靚呀想要
我識整櫻花時鐘可以幫你整

FULLTIME射蛋網櫻花
其他野全部暫停

連瓶都有

每人放底十萬你都分分鐘發過我地

櫻花可以好似蟲咁捉?

嘩好靚呀

好 等我搵下DIY
到時交換

係呀當蟲捉

時間錯左較返有冇影響？

花啲時間玩落去就有

而家會唔會開？

唔係 啲撚屌有隨意門

我想食飯先 食完開？

屌，好撚多野射
潛水先

依家隨身攜帶每款幾樣

有無波衫QR Code

多謝你份禮 但我今日nook閂左門裝修 聽日送返比你

其實唔建議咁樣玩
買多部機 一人一機咁玩好玩好多

有留frd code 我都add 左了 好多人

屌佢 粉紅色姣婆唔沖涼

希望你成功

出入建築物如果做到無縫就好，入緊去啲動物叫就唔識跟埋入嚟，出去同佢講嘢就冇咗件事

Up

有無得同你約個時間

玩唔到咪潛水

毒撚表示又要夜晚先join

仲有無位 7469 8658 9666

我啲普通氣球比錢我 我唔要錢呀屌

我之前係咪加左你

一陣過黎玩下

如果你遲d未有呢個diy
可交換整

唔好再chur

夜晚會開呀 點會漏左你

我出左外島
我有7隻定8隻

有冇人都係已經更新到最新版本
但係主畫面都係寫1.1.1
知唔知點先更新到
好想搵蛋呀

想黎4825 1262 6030

Add左你

連續比黏土我

呢個十塊

咁勁如果佢出去封門口咪冇得返屋企

TT唔係無所不能咩

玩唔到仲有咩聲好出傾空氣

究竟啲櫻花Diy去哂邊

我喺啱啱開始玩嗰陣發現自己部機日期係2018年，我較返正確日子時間之後到依家都冇任何問題

咁撚串唔要錢

都有10000蚊呀 ok啦

整囉

多謝 離絲

俾定個 code 你

返去叫你老豆 唔好屌你老母 咁就唔會生你出添呀

有冇TT達人講下打唔打到
定不屑復活蛋 已經飛去落雪季節

釣到蛋了釣到蛋了釣到蛋了釣到蛋了
我要魚還債啊

繼續望天打卦

仲未去到巴打個島賣大頭菜

2018

係啊

想黎加一

普通氣球有

幾千蚊我唔要呀我要櫻花呀

想黎！

隻兔咁恐怖既
係我面前就跳下跳下
我一走佢就嘆晒氣唔跳

種左勁多花, 次次澆水都唔記得邊度未澆班村民淨係識係隔離火影跑

點解我果啲得一千

Added

我同你一樣

要咩材料 加我 2548-7081-9319

淋左會閃閃下架嘛
我有個村民會幫我淋水 幾好人

係咁出垃圾比我隻Game恰我

我都係得錢同素材

我想要櫻花diy丫

我起碼過100朵 睇唔哂

我大撚把錢
快D比DIY我

想問依家可唔可以用代用座
執野搵返之前個細座出黎
會唔會變磚？

慘過射落海

聽講校到下年復活節就可以參加活動，TT撚試下

個個都係富戶

好似水果咁3個蛋
同埋外島都會有

做任釣5條魚釣左10粒蛋先2條路過

服務處啲哩數兌換幾時先會轉？
想要籃球架，但得龍門

我都想要

揀細條釣就唔中多口

咩事？布魯斯你又係TT撚？

第2場開左

唔知賣蛋有幾多錢

我2021 轉返跟住D大頭菜爛哂

屋企儲存個位都full左，仲有冇得擴充？

求加 2819-4805-0588

間屋每upgrade 一次
個倉就再大啲

啲鄰居係廣場唱歌，好qq呀

用電話網入唔到

Thx！一陣黎

有冇巴絲知燈塔可唔可以改顏色

感謝島主
btw每場滿咗都要麻煩你講聲畀大家聽

唔夠你多
收息都收萬幾蚊

知道

隻game勁忙
邊係休閒game?

想整一set

唔係要買走左個龍門先會轉呱？

我都唔敢講有錢
你敢

今晚開場賣得唔得

要賞花組合既 帶10個櫻花花瓣嚟我島整 頭先留fc都加晒 記得唔好踩花就得

北半既大家依家點賺錢?

thanks

唔係5點完啦咩

炒蘿蔔賺咗幾球

巴打可唔可以開島俾我賣埋啲大頭菜

想問下我隻青蛙島民生蝨 我比藥佢 但佢無意欲食點搞

其實都係得幾樣，時間、版本、地區、重開game，再唔係撳下啲連線功能（出島）等佢連下network睇下有冇幫助

求開島
就快要去ifc

入得好少貨

唔知喎真係

捉左隻蟊就得

一棍扑落佢到就得

櫻花diy 點先攞到

巴打add左你

本身已經肝, 宜家真係痴撚線, 頭po又話休閒game

係公司聽氣球聽到好攰
有無方法mute左個bgm淨係聽環境聲
聽到好厭悶 又阻到我聽氣球聲

想問下點先有其他動物入村居住？係隨機嗎？
利申尋日先開始玩

2場先關 等等開第3場

多謝清

休閒(4月1之前)

玩到

你點知的

之前係肝魚糧同釣魚...
點解我覺得無休閒過咁..

Add左 s字頭 會俾手信

休閒 — Tom Nook

4月1前真係休閒咩

呢個POST班友邊度休閒
企喺海邊射氣球射到痴撚線

同今日比應該休閒10倍

坐喺OFFICE奴役我地

話說我本身部機地區set日本, 要轉香港先有復活節活動, 乜日本無活動架咩?

知唔知邊到仲有特別版主機賣
條女想要

射左成朝 行開都怕miss櫻花

因為我都係tt黨 頭先見到兔

唔好意思 點樣先遇到兔仔npc
係咪一日遇唔到都拎唔到復活節related嘅野

巴打有無諗住整足球場？
諗住整完搵埋其他人一齊影張3打3

啲氣球唔停咁出
CLS

咁又啱

咪就係，玩成過百個鐘

我用日本時區冇事喎

我唔會比個氣球突破我既防線

遠東地獄

南半想要櫻花係咪冇行架啦???

未遇到前都拎到呀我

炒到癲

愚人節笑話：動森係休閒game

Marked

你是日本時區日本時間定日本時區香港時間？

唔該Ching
一直較左US原來

我上網見好似上到4000幾?
但係冇計啦條女鐘意,同佢講買普通機換個手制咪一9樣佢話唔制

連登得一個標準答案

收息得萬幾都拎出黎講

想問砍左棵樹
仲會唔會生返？

分手

第3場last la 要行開做野

班動物咪休閑
乜都唔洗佢地起
橋，斜坡 成班夾幾百當自己有份起

地區同時間都係日本 有得肝氣球同恐怖兔仔

乜都係蛋，頂
勁多嘢同時進行，痴線

開場未

唔知, 去北半fd長駐打躉得唔得

淋淋下花要射氣球
行行下路要射氣球
釣釣下魚要射氣球
執執下草要射氣球
砍砍下樹要射氣球
傾傾下偈要射氣球

集合喇！氣球森友會！

大佬

開左啦

推

等我啊

我係諗緊可能
部機個時區同部機個時間唔Match先會出唔到活動
Eg 日本時區香港時間，美國時區香港時間

左邊有氣球埋嚟 右邊又有塊花瓣飛緊

百老匯好似4千幾再要買兩隻Game 加埋要5000up
同埋對手制得日本有得買

丫, 我本身係日本地區, 香港時區, 就見唔到活動
set返全香港就有了

我都咁諗
但我無試過外遊
如果我同女女用同一帳號外遊
同我地用各自帳號外遊，除左樣同名唔同外會有咩分別？

41 41 37 45 40 40
地面蛋 岩石蛋 葉子蛋 森林蛋 飛天蛋 魚兒蛋

台仔計完TOTAL要咁多 飛天&魚輕鬆 岩真係未必儲到

我29號刷左一日都冇
結果30號去到行過一釣入魂

你大佬
佢大大佬

我都係繼續射下氣球算

唔一樣，背面有動森暗花

原來係咁 唔該晒

鱸魚森友會變氣球森友會

個DOCK都差好遠啦

我都係26蚊

屌得 7千9 做 契弟都唔夠班

出去扑下石頭算

岩、葉子狂出外島lo

獌不了

氣球聲... 風起了!

南半球可以轉職做氣球師
冇魚釣

買動森保護殼都有暗花

多謝巴打

收魚佬好似外人唔得？

閃電俠先識TT
Batman唔識

屌 我都係
仲要今日第一日升級

唔得

入緊

我啱啱試左轉返部主機既地區做香港就成功左喇
最開頭set既時候係美國
你都試下啦

聽聞係

有冇邊位大佬可以開島賣蘿白

好人一世平安

笑了

原來外島有

釣魚佬收唔收蛋活動邊有咁多魚比佢

我係咁出

要返工點追氣球呀屌

釣親都係蛋

好想黎⋯ 但係街下午茶中⋯⋯

有無巴絲可以幫整

淋淋下花要採櫻花
行行下路要採櫻花
釣釣下魚要採櫻花
執執下草要採櫻花
砍砍下樹要採櫻花
傾傾下偈要採櫻花

射下氣球要採櫻花

入唔入得😆

得4萬

有冇好心人有 紅百合種子 / 白色菊花種子賣?
成花都得 我差呢兩種原色花

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。

香港人嘅人生

櫻花啲Diy係咪都係氣球出
好想要

可唔可以俾我入島賣菜

仲忙過第一人生

我寄唔到件衫俾你

4萬蚊息即係有幾多存款

開島plz🙏🏻🙏🏻🙏🏻

點解既?

好窮缺錢

第3場關左啦多咁多咁位善長人翁

痴線 你到底有幾多存款

有冇人需要我代整櫻花花瓣堆、盆栽、時鐘或牆?

每日開Game 郵箱拆盒，淋花，釣魚，同動物9up

近千萬到

幾廿個氣球一齊飄

等今個禮拜再炒
唔怪得起條橋咁貴
預左炒股

真係好多cd rom見蘿蔔高價就留言/狗衝

謝

想要牆

忙到

都係去人哋島玩最放鬆

係咁喺氣球中復活節卡我要櫻花啊~

冇咁多百萬姐

你點會得咁小呀, 咁快洗哂d錢咩

有著數 狗衝

運蘿蔔都有排運

好多都係蛋，櫻花我拎得2個

巴打仲有冇開島

要去幾轉
一直打搞島主

大家想計大頭菜幾時賣最好可以用呢個網
金色代表最高價時間，要入幾次data佢先計到邊日最高

你？

射左成朝先得櫻牆櫻地櫻地毯
最靚果D又唔出

其他地方賣 島主要收錢
巴哈 NGA果d
真係得啖笑

多咗好多新面孔

我得牆，係唔係整？

我都係得個賞花組合

因為我哋冇見過面 fd list 唔會有你

要行開做野 關左啦 sor

yes好窮

都明嘅 大佬好煩架

你估睇人出出入入好玩咩

我搵fd幫手買 再放地下俾我執

終於搵到wifi喇我

果啲仆街pokemon開閃raid都要收入場費啦

整呀

收錢合理嫁，班炒家幾百萬唔志在

巴打thx 放左隻大熊係你啲npc屋企門口

好似係 咁不如你add我?

有兩個已經好好，射咗成朝一個都冇

巴哈 nga都係睇下就算

賣咗個和服架佢

咩離

Agger

賣晒就唔見左
一個禮拜出現一次

你去睇下最大size果隻熊仔

想問點樣可以改到日本地區？

咁如果轉頭會再開我先再入黎

你慷左啦ching

即係要再買？

各位巴絲 南半球點搵櫻花

入唔到嘅😭😭

個賞花組合今朝西施惠比咗我
自己就射極都冇靚嘢

有無需要玩開既 一個gp 互加晒做最佳好友先到時只開最佳場 就係傾開呢群

以波會友ja

咁多錢

我得地毯

我都係呀屌，早知琴晚買定機票

去北半球嘅FD子到

多謝巴打，擺低咗十萬

可以幫嗎？

支持

我嗰邊有韓服買 有冇人有興趣

搵人幫手買 可以係地下執 遲下還就得

去到12號㗎 之後慢慢飛啦

10花 20草喎，你帶齊料過黎

我仲有藍 全紅/紅 黑 綠
我無粉紅

買2m貨蘿蔔 都要跑5轉

你係咪我FD子

Add咗喇，而家開朋友島

每個島得一種顏色
你叫其他人買俾你

吳廣徳架

我儲緊 齊再話你知

ok

動森都係一個M型遊戲

我都今日升 好彩琴日買定幾張

想問下個島民生狗蝨可以點處理

動物之森 是一款真正的戰爭遊戲

扑佢

有咩網可以睇到村民既樣
小酒窩同嘰嘰搬緊黎

唔該巴打
有冇人要黑白色燈塔 想要藍色

請問一下有冇試過一開始自己時間快左，跟住set返啱，會唔會去有影響
驚佢d野係跟日期起好

可以呀 比你fc比我

可以今晚過你度交換摸嗎??

咁樣我地應該齊晒 7 隻了

你FD 子我一個櫻花DIY都冇，好傷心

問西施姐

貧富懸殊
有人有錢就還貸
我就下星期2m貨 @100蚊蘿蔔
130就賣 都60萬，慢慢滾
安全低風險
本多終勝

好在home office

你哋唔洗咁急喎
又唔係得一日

今晚我可能唔得
我寄住兩隻俾你先？
你隻人仔叫咩名 我驚寄錯

叻喇叻喇 股票之鬼

你到時再係post召喚我，我會追post

已經入唔到了 點都多謝大佬先

冇喇玩撚猿喇 岩岩見到佢

南半球係咪無活動...點解我無ge

錢呀

一齊課金啦

琴晚去賣400個橙

感謝

較返好之後，一岀屋企門，成個頭亂哂，d小動物就屌我走咗去咁耐都唔講聲

我都有呢隻猩猩
宇宙無敵樣衰
我都要諗諗計封左佢

我玩得啦

我都想課 有貨先得㗎

其他野我唔知
但會爛蘿蔔

Ok
我依家開比你
等陣繼續出去扑石

on9左

好啊

咁我都寄俾你先

amiibo卡係唯一出路

好勤力

Cls

2548-7081-9319 求加

一齊日森啦

我都封左佢

冇櫻花已經做少好多野
睇佢地忙到頭暈咁

Add

課金買卡幫到你地

組團???

捉到蚤了 唔該晒

研究下 應該走唔甩課金

賺40k

我突然覺得我隻黎耀祥順眼左

啱啱服務部裝修緊 冇得去外島攞蛋 ！
淨係不停射氣球射到聽日五點！

個A制爛未?

師父你係邊呀

仲有無人開島賣蘿蔔？

OK啦 你開咗話我知

手指公痛先

開ed

呢個遊戲比你地班人玩到變哂質

丫叉都爆左兩把

應該開住，你search朋友島

即search

主機main menu->設定->主機->地區

改番香港都係唔得

有無巴打大頭菜高價？

><最初揀錯左南半球....而家無櫻花, 好SAD

想問大家點除低頭上舊花呀?? 我7左..無端端載左D 花上頭....

入坑2日, 希望可以同大家一齊玩呀

未見過咁Chur嘅動森好癲

一個人巴在嗎

我日本地區香港時區都有喎

玩到3間房起左幾條橋一條斜路都未見過海灘隻鴨
是否正常
好多fd頭幾日就見到